發覺facebook 個F 移咗去中間 好唔舒服

更新咗個app 竟然去咗中間
明明係靠右多啲

食飽飯無屎柯 咁都要開po

有啲人就係咁得閒

我都覺個新icon好柒

我覺得靚左 之前果個好過時 特別係隻色

wa 我吊你老媽成班死老野用fafebook

Fakebook呀

Fakeboob呀

Fuckboob呀

有乜撚問題？
咁中央聖學子、許瀚文啲post又係食飽飯無屎屙？

Famebook呀

係咪我老，之後嗰隻好睇啲喎
依加勁似android機啲icon好柒

on9垃圾

ultraboost呀

fakeboobs呀

唔係靠左咩

Del左佢啦仲用fb

cuntboobs呀

Coconut呀

仲要隻藍色唔同左好柒

花飛扑

認真問 唔係Facebook咩

望咗個icon 好耐 明明而家係中間 但覺得好唔自然